星空墨香私服

入面分左快/慢服 人流主要係快服
暫時主要分左馬拉同hk撕殺
前幾日香港幫有人用閃位bug 比gm封ac
召喚巴打一齊再次霸服

以下係玩家開紅片

睇d片，好似廿個人都冇

推

召喚巴打一齊玩

有冇人有 真武 墨香私服 推介

巴打點解要玩真武？

推

因為鍾意

多唔多人玩

香港幫有20個 大馬有過30

琴晚開11轉d人去晒沖lv

召喚巴打屠大馬仔

求真武 墨香推

個服有無100個人玩
有啲興趣